我真係唔明

快啲通過咪得咯，都唔明你班人搞咁多嘢，搞亂香港，仲要搞埋地鐵，你地已經係紅衛兵二代。

逃犯條例，需要係香港犯七年以上重罪先會移交，除非你地個個係重犯，如果唔係請問你地嘅自由點會受到侵犯呢。

巴打生活喺平行時空？

巴打你知唔知你上年嘅支那殺咗人,依家中共通緝緊你

安條七年以上既罪俾你咪得囉
白撚痴

香港係法治社會，唔係大陸，請問點安條七年以上嘅罪畀你地？

都話你殺咗人

你係樓主共犯

咁點解香港人喺香港要守埋大陸嘅法先

佢喺支那殺咗人，而你係幫兇

我冇回鄉證wo

大陸我承認係可以咁做，但香港係講法律，需要嚴謹證據，唔會咁做

唔洗同我解釋，去同支那法官講
佢哋會公平審訊

咁香港法院都唔會批 的我返大陸啦

邊個同你講你喺支那殺人會喺香港審？
通過咗係移交你去支那審啊

佢哋證據好充足，人證物證都有

邊撚個定監禁年期？你定㗎？共慘黨話吐痰落地係擾亂公安判7年，即刻拉

點解唔批
佢哋證據好充足，人證物證都有

重有受害人家屬寫信叫777送你返支那

呢個年代仲有人咁天真
相信中共同港虎會公正處理
一切只係鋪路 開定門
到時屈鳩你 真係哭訴無門
你可以做嘅 就係眼白白
望住佢哋「跟足程序」拉你返去
大搖大擺拖你返大陸

仲要偷渡添
罪加一等

你係香港違法，不涉及移交，除非你係大陸違法

中共只要話你係中国殺左人
地方就係人地到,任何人證物證都可以偽造
表面證供成立,香港法庭就只能按例移交
送到上去搵個中共旗下律師幫你打
所有合理疑點,例如不在場證據,只要唔幫你提出就唔會接納
跟住就判你刑

請問上面呢個假設,你係中間可以做d乜
佢又無違反人權,因為佢有幫你搵律師,只係搵個廢柴俾你
就算你到時候抗議,要求搵律師
一樣再搵個垃圾律師俾你都得
如果自辯仲簡單,只要令你證供不可信,你更加唔洗打

既然對中國咁無信心，就唔好返去就絕對無事。你係嗰邊，大陸話要拉你，無逃犯條例都可以照拉你。

大陸乜罪都7年起跳, 通常10年, 而且砌生豬肉是常態, 你是五毛?

點解要信大陸先

大陸話你殺左人咪證據囉傻西

大陸newblance 比 nxxblance(唔撚記得佢名）告浸權仲告到 你覺得仲有咩冇可能？

大陸係人治，你之前冇睇新聞
係香港偷偷夾人返大陸被消失？
一但可以引渡，就可以明正言順夾人返去
最大獲既地方唔係佢實質會夾幾多人
而係社會係呢種極權統治下漫延既恐怖氣氛
失去自由，無人敢再出聲
其實依加港共政府都已經係咁既極權態度
漠視民意一意孤行，你唔聽話就直接武力鎮壓
完全無商量餘地
你如果覺得出黎示威既只係被人利用
咁你可以認真諗下點解呢一次
全港各階層既人，
包括香港法律界最top 既3000人都出黎反對
國際各國呼籲，警告
甚至美國要取消關係法
港共都要夾硬照做，連擱置重審都唔肯
到底係為左捉邊個逃犯咁大支野呀
極權，維權，抄家，禁言
先係共產黨要係香港做既野

未有條例唔可以光明正大拉你，有咗條例拉你係經一切「合法」途徑，政府的「合法性同公信力」已足以令你的一切自辯唔可信

BA%E5%8C%85-%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%A2%9D%E4%BE%8B-%E9%97%9C%E6%88%91%E5%92%A9%E4%BA%8B[/url]/

我係nobody, 但係唔想講句嘢都要顧住玻璃心，唔啱聽就拉我

就係要你同你老母一齊受❗️

屌你老母

睇最後一段

「危害國家安全可引渡」
有左派報章引述國務院副總理韓正同港澳辦主任張曉明，指出一旦香港人喺香港觸犯危害國家安全嘅罪行，亦有機會被引渡。資深大律師余若薇批評，當局亦可以任意羅織罪名，唔一定要以危害國家安全為名引渡。被引渡嘅紅線，根本無人知曉，存在極大嘅不確定性。
他日小編再寫一份類似嘅懶人包，又會唔會被視為危害國家安全？你而家 like 咗呢個 post，又有無機會被引渡？呢啲問題，無人答到我哋。你同我嘅言論、集會、結社自由，危在旦夕。

通過咗仲會係法治社會？你自己諗下

佢仲先姦後殺咗個大陸仔

依家條條例就係你唔洗返去都可以拉鳩你呀傻鳩

23條都未立法，就算顛覆國家政權罪係香港都唔犯法，請問點引渡你返去大陸？言論、集會、結社自由本身係香港就係我地嘅權利，唔係犯罪，呢D絕對唔會被波及到。

所以你咪殺咗人囉

係支拿殺人只會涉及坐大陸監同引渡返香港，唔涉及香港逃犯條例

單機啦廢西

算啦，唔想同佢講啦。佢以為共慘黨係正常人類，講乜都無用

前面咪講咗吐痰係擾亂公安囉，其實都冇去過中國，點吐痰呢？

你講啱喇
而家就係大陸安俾你
提供埋證據都仲得

係唔會波及倒但係你又知你冇犯咗一啲波及到嘅法律

我唔信大陸，但我信香港政府

咁你叫我點信你?

Show Blocked User - 夢想趕緊追

你信香港法律就得。條法例寫明移交條件，加上香港審訊透明，根本唔會出現上面好多巴打講嘅情況。

I don’t care